港台視點31搵咗委內瑞拉專家踢爆過期催淚彈仲toxic 含山埃

唔知仲有幾多集有得睇
港台好快被禁聲

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

大家睇下啦

好快無得睇啦

正經嘢！

緊急法後唔駛睇 想睇都無得睇

RTHK真係近排係咁助攻
節目全部勁知識性
學到好多野
睇黎香港又可以開返ETV播呢D節目了

好快無得睇

啱啱見到有個投票po，好多連登仔支持緊急法

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

大家都知其實有幾大鑊

到時連登仔拉晒 咪攬炒囉

推

幫我保釋OK嗎

你真天真

推
港台好波
仆街黑警又老吹

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推
RTHK 好野

828 遮打#MeToo集會

透明膠紙+箱頭筆 痴電話LED燈 就出到紫色
透明膠紙+水筆+透明膠紙 封住就唔會甩色

‼️‼️手足們記得備定案‼️‼️
係向美國備定案呀, 因為緊急令出左, 關鍵網絡一定封晒, 我地一定再冇辦法聯絡到美國, 所以要做定國際文宣, 預先推晒上去全世界睇到先, 國際文宣帶出香港即將發生呢件事

如果唔係到時外國人真係以為香港人唔出聲妥協左, 美國想幫都唔知點幫, 後果不堪設想‼️‼️ 而家一定要向美國備案先

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？ (修訂版)

push

睇完了

rthk唔會譁眾取寵,但計內容真係高質到爆

「我們知道他們在說謊，
他們也知道自己是說謊，
他們也知道我們知道他們在說謊，
我們也知道他們知道我們知道他們說謊，
但是他們依然在說謊」

文宣核彈

企業清算果part都睇得好心傷

po 上twitter

依家d popo罷到明知道d彈過曬期，所以先要刮走曬上面d日期咋麻
過曬期仲毒佢地仲開心tim

經濟抗爭！揸現金，換美金，轉mpf，唔消費，每逢星期五同星期日都係全民宵禁日，不出街不消費！

林鄭有張良計，我地有過牆梯－全民參與行動

真正中共、港共春袋！金融/經濟抗爭1-page 懶人包登場！

香港警察連山埃都射得出

岩岩睇左

啱啱睇完,
今集真係要睇哂佢

勁

正

港台勁

好老實講
下個月仲有無得睇都好難講

推 不過咁夜 好多人都訓左

一句講曬, 必需清算黑警.

到緊急法
全港市民會被清算

港台
屌你老母 POPO

係就快啲, 一齊攬炒.

屌你老母黑警

有得睇好睇啦

Push

幫推

真 好有心

港台真係清泉，仲要瘋狂助攻

嬲到唔知講咩，推

推！！！！！！！！
揭穿黑警嘅大話

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

林鄭唔妥港台，加上港台預算比政府陰乾
其實港台都係玩攬炒

我愛港台

唔只啦
前兩日官媒大力討伐港台
再之前有五毛組團圍
全部唔係偶然

推 港台高質

良心

藍絲:委內瑞拉教授?咩野雞黎

必須要推

人哋搵佢係因為委內瑞拉放過1000幾個tg
(估唔到我哋仲多過佢)

藍絲無腦嘛

港台商台都唔好輸呀
如果連呢兩個台都無左香港一定無得救

港台好波

你放心
好快無

Lm

港台真係好正 用政府錢反政府報導真相

公共廣播從來應該編採獨立！

Pish

呢兩日記者會有無人問做咩又用過期野

backup

咁毒嘅野都射得出手 已經係非人行為

港台好高質 絕對要支持港台

難怪啲絲打話經期出問題

612 721 811

林鄭 黑警 冚家剷

黑警

有d擔心RTHK

唔駛擔心
一定收皮

係所有傳媒都應該報導真相

高汁港台

lm

up

pp

試下 唔好用推 講：
不要檸七
狗 不要 檸 七
98190979

[ish

編導有利君雅

RTHK

警謊

推！！！

懷念ETV

點解無地方睇到佢個study

有無人有？？

香港人！還拖！往死裏打！
828國泰城+#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

長開港台31 支持

推爆你老母

不要說催淚彈，請說化學武器

9.1春袋

軍政府可恥

721

推到有人係街度播

屌你老母

避唔到

推推推

班差佬根本都唔識字既 全部指引上邊既野都唔睇

推上去

Tui

RTHK 真係all in 左係今次運動入面

push! 記者你做大佢啦
有曬專家報告都唔去砌班黑警

Pishhhhh

高質到

Push 屌你老母死黑警

推推

覺得記者喺記者會全部收晒皮
唔知係咪打壓咗

咁好節目冇人講

Rthk冇人睇

唔可以咁少知 要印出嚟先得！

6月到依家多咗好多人睇
有youtube 有fb 有31台
你唔睇唔代表無人睇

推去國際

好快會跪
有得睇好睇